認真問大家，930你地罷唔罷工/課

唔見有人講 同推
只有零零星星既POST提到三罷
大佬
如果大家唔想罷工既 就早D出聲 取消啦
知唔知上次902 903 我地罷左工既人幾咁灰
我地一直支持 罷工罷到可能比公司清算
但大家咁樣 我地點跟落去?

我已經拎左假

罷工係冇通知下唔番工wo

一定要

你要咁計既話無得好講 612同85大三罷果兩日超過大半既人都一定係AL/SL出黎

求下大家, 真係要返好似8月5咁大規模的罷工, 啲人先會再關注返件事

隔離post係咁推個最新日程表 但都冇寫930 三罷

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

連你個行動POST都無三罷呢樣野
係咪真係唔攪呀

8月5日攪咁成功
係因為上星期攪左好多文宣宣傳
又係地鐵舉牌 又KOL表態 又遊行狂叫805三罷
明明8月5日攪得咁成功
之後攪咩罷工都無聲無氣

真係哂氣

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

次次咁急先擺
實唔夠人

你諗吓正常攞假，咁急都俾人屌啦

唔想有巴絲因爲咁俾人炒

罷課可能仲得
罷工建議取消

學界仲有呼籲10月1-7號三罷
係咪完全無人知

sorly，而家加返加返！

930
三罷

屌 攪咩撚...呢幾個月
行動POST沉哂
成堆係到傾D無答案既野 浮屍太子站 轉哂視線實事又唔撚做

完全唔知呢回事 。。。

冇嘢可以阻止香港人返工

算啦真係哂氣

902 903個日我罷左 點知朝早先知個氣氛同805差咁遠
仲要公司得我一個罷

同感 之後仲比老細捉入房問我咩事

所以香港人仲未可以真正罷工

推

Sad